我屌你個老母幾時立法規管杯麵要有叉

我屌你個老母合味道
我屌你個老母拎到返屋企打撚開左發覺冇叉
我屌你個老母點撚樣食呀
我屌你個老母連湯飲呀
我屌你個老母幾時白官聯處簽撚爆佢呀
我屌你個老母而家打撚開左點撚樣算呀
我屌你個老母呀

第一日食杯麵？

屋企冇餐具

合味道幾時有過叉

強智

由細到大食合味道都無叉
你係咪記錯第二款呀

公仔碗麵

sor 窮又搬咗出黎
當咗我間studio 做屋企

用手食咪得

有叉就唔洗屌佢老母啦

你都識講係屋企，屋企都無叉用?
筷子都有掛

合味道一向都無，你係邊個平行時空來？

去泰國食啲杯面都有叉 係香港冇 第三世界國家

所以冇食香港牌子嘅好耐

有叉就唔洗屌佢老母呀
而家點撚樣食呀

唉 我喺偉業街果頭 要去到十字路口先有返便利店 屌佢老母好撚凍

條街咁撚長 黎捉我啦 哥哥等你

住得studio就要儲餐具啦

通常杯麵支叉都唔撚好用，掉左去

用蓋食未

冇叉用既

有得沖埋涼？

垃圾 食杯麵一定係用鐵快子大大抽咁食

用個蓋對摺就得

好似炒麵王咁 倒晒啲水用手食算啦

用刀食囉，食外賣最多用剩就係刀

用手咯 洗少樣野添

杯麵蓋未得囉
膠

吓....合味道只所以叫依個名 就係要唔用餐具
湯連麵一齊食先稱得上叫合味 你咁都唔識

攞兩支原子筆啦

第一日食合味道？

好似大陸啲杯麵先會有埋叉

儲即棄

九月唔投俾政綱冇寫立法杯麵一定要跟叉嘅候選人

將杯麵蓋捲成棍狀

話以前合味道都冇叉啲人都幾好笑，樓主講緊係而家都無叉啊嘛，咁嘅logic 未同藍絲一樣，以前都冇民主點解而家要有

正想講

幾十歲人食碗杯麵都要用叉

哥哥？…你唔係女人黎嘅咩

拎你碌牙簽當叉用囉

乜撚野都簽 好撚好笑?

清買咖喱味？咖喱味係唔跟叉的

同巴打情況一樣 早幾日又係要落多次街去7仔拎叉

牙刷食杯麵都唔識

準備做潮文

樓主拎白卡？

樓主無叉用

ching環保啲啦好嗎

又短又易斷 送都掉落地踩幾腳

屌你咩鄉下呀？

隻死人膠杯仲咁鬼薄
加咗滾水熱撚到你隻手都拎唔到

食開乜杯面都冇叉架啦
雖然我都想有

以前中學宿營冇帶叉真係就咁倒入口

問題係佢講到原本佢係預咗有叉喎咁正常人都知無叉㗎啦 唔係乜都搬政治出嚟就顯得自己好有道理

樓主冇叉用

大陸仔食慣上面d杯面？

又唔係淨係大陸既
我食過好多其他國家既杯麵都有叉
就硬係得香港既杯麵無反智到極點

奴性有冇咁重一向冇叉=唔需要有叉？

樓主係咪上得大陸多？ 好似大陸麵先會放叉 仲要唔受得熱 食完生血癌個隻膠？

食麵都要考牌

樓主= 廢柴

PR公司你好

樣主真係無叉用

好好笑

你岩岩偷渡落黎香港？

要求立法都係奴性重
呢個根本商機嚟，應該自己去出個有叉杯麵

其實佢侮辱緊我地， 暗串乜鳩都簽

買嗰吓杯野 冇寫有叉 點解可以預佢一定要有叉 想要叉 可以買嗰有叉嘅 老奉 比叉你？

岩岩先食完胡椒蟹味

係民意，民意大曬

返支那食，有叉

用筷子

買大陸版合味道啦

炒麵王？

講起炒麵王就把火, 以前有茶包送

買包米洗唔洗送埋碗，飯煲比你呀？送埋水比你煲飯

你有冇比錢買埋隻叉

認同

就算有送都係會用返自己嘅 都夾唔起軟到仆街

公仔有叉，咁又點，又幼又易斷，送都唔撚用

你條冇叉用真係冇叉用

用手食

同樣道理
個杯麵一向無水=唔需要有水？
洗唔洗立埋法個杯麵入面要有埋水？

以為歌黎

題外話，最近見到有香港製合味道賣

雕你老味係咪支那落黎架 香港啲杯面一向冇架喎

返支那咪有

支那全部杯麵有叉，包括合味道